昏睡司機被警嚇醒 踩油撞救護車

2018年05月21日

昏睡司機被警嚇醒 踩油撞救護車

■平治司機被驚醒後突踩油，警員追前拍打車窗要求停車。互聯網

【本報訊】尖沙嘴一名醉爆司機，昨凌晨在停泊了的平治車內伏軚盤入睡，途人以為他病發昏迷，報警求助。警員到場拍窗叫喚，司機突被嚇醒，意亂下未有下車，便踩油開車，結果平治撞向前方救護車車尾，司機受輕傷，警方發現他滿身酒氣，惟事主堅拒接受酒精呼氣測試，最終被捕帶署扣查。

警擬扑窗失手跌警棍

昨凌晨零時許，有途人發現一輛白色平治房車停泊於寶勒巷慢線近漆咸道南路邊，車內一名男司機伏在軚盤上久睡不起，恐他病發昏迷，立即報警。

警方接報到場後，先召救護車到場，安排車輛沿漆咸道南倒車駛入寶勒巷，泊於平治車前方準備抬走事主送院，兩名警員則拍打車窗嘗試叫喚司機，並打算若對方無反應便敲破車窗救人。大約數十秒後，37歲姓陳男司機突被敲玻璃聲驚醒，但他未有開門接受警員調查，竟踩油開車，平治前駛約6米，撞向救護車車尾，釀成兩車首尾相撞損漽。

有車cam拍攝到事發時一名警員追前拍窗，要求司機停車開門，更怒斥：「你係咪儍咗呀！開門！」然後從腰間取出伸縮警棍戒備，準備扑窗行動時卻一時失手，警棍從手上飛脫跌出街邊，要彎身俯身執回。

陳見多名警員來勢洶洶，終開門下車受查，警方發現陳滿身酒氣，要求他提供酒精呼氣測試樣本遭拒，立即將他拘捕，鎖上手銬。陳事後報稱胸口不適及臉部撞傷，送往醫院檢驗後再帶署調查。

■記者唐家輝

■警員取出伸縮警棍卻不小心甩手（箭嘴示）。

■平治撞向救護車車尾損漽，肇事司機（圓圖）被捕。

上一則
資方稱開支轉嫁客戶 恐引發通脹

下一則
勾結蘭桂坊扒手黨 便利店員碌卡盜財

嗱⋯⋯

香港差佬呢

On9 vs on9

阿sir嚇人唔使你教

變埋醉駕？

本來就醉駕
你飲醉左瞓係司機位都可以告你醉駕
上駕駛改進課程個阿sir講

有車cam拍攝到事發時一名警員追前拍窗，要求司機停車開門，更怒斥：「你係咪儍咗呀！開門！」然後從腰間取出伸縮警棍戒備，準備扑窗行動時卻一時失手，警棍從手上飛脫跌出街邊，要彎身俯身執回。

廢警

打得飛機多手軟

講到佢好似啪D波訓教咁

可以參考吓黃金海岸條女喺車訓覺果單野

成件事最慘係救護車
無神神俾人隊一嘢
要OT寫report

警員取出伸縮警棍卻不小心甩手（箭嘴示）。

自己一個飲醉左係車都唔上得

揸親benz都係on9

唔坐司機位得唔得

唔得 佢可以話你飲醉左放手制

坐係架車上面OK ?

咁邊個叫佢唔落車仲要開車
你本身就咁坐司機位去唔一定有事

上駕駛改進課程個呀SIR話一個人冇人磅住係車都唔上得
你坐後座佢唔捉你係比人情你 要捉係可以捉

肥到成隻豬咁，揸棍都冇力

坐係路面 架車格離 ok?